部署左咁多警力係中西區, 其他區夠唔夠人？

暴徒有無可能係聲東擊西？

如果5.27失敗 有plan B

一定夠 香港警力根本嚴重過盛

聽日3000個係金鍾灣仔個頭都只係佔左十分一人數

【527金鐘？】每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

未必 85個次好明顯應付唔到
3000差不多全部綠衫狗岀齊
如果區開花要揾藍衫頂

一個戰場班狗有100隻都夠我地20000個打啦
班香港人剩係識走